雖然上場谷奧斯絕殺 但其實佢打得好撚差

係咁交失波
佢個一失就最大獲
射波又射到9樓高
岩岩又篤後比左人射